有冇人25歲想讀番個degree?

唔該哂巴絲

英國top up 咪得

想知多d

未讀過唔清楚

你想part time定full time讀？

PT FULL TIME 都冇所謂，係咪間間都係十幾萬學費？有認受就可以了

政府睇資歷架構
廢公司睇三大八大
好公司睇你interview堅定流

唔讀書都學到management
書局，圖書館，大把resources

易入難出，係d廢到入唔到u既講

好似樓上咁講
你要full time 定part time先？

單身就建議用幾年full time讀順便溝埋女

part time 就是鳩但啦你要文職
咁文職都係要meet requirements姐
呢個情況你讀咩都一樣，是但搵個易讀就得
記住你係買沙紙，唔好諗自己想“學”咩
想學野就自己睇書睇youtube

幾多人細個鐘意讀science
拎撚住張bsc條路幾難行
過來人

唔該巴，再推推

SHAPE

lm

今年24 2月頭交左application form報bu cie top up degree ，今日收到email，直接取錄俾offer我😂

十幾萬唔敢讀 讀咩科？
想r degree 想讀運動 但完全冇用好似

Bachelor of Social Sciences (Honours) in Media and Social Communication

運動又唔會話冇用嘅， 至少讀完都係有張cert